點解冇人假扮狗方臥底去偷襲？

所謂以彼之道，還施彼身。對方出臥底，我地照跟，搵４個人假扮臥底拉到人，專挑落單狗，到時想點都得，搶槍又得，溶左條友又得。

推

On99

對面速龍冇理由認識所有臥底掛，我都係討論性質啫

係，到底幾時先有第一個殺狗，人數明明佔優，打近戰出刀仔基本上冇得輸，係香港人冇決心，道德觀念太重。

既然你咁肯定，咁只好ｃｌｏｓｅ ｔｏｐｉｃ。